熱刺之子Son?我呸，咪又係大賽腳軟

廢到一個點

亞二

一向垃圾 得班熱狗係度吹奏

又失一球反擊

已經好過果幾件英撚喇

根本得佢踢緊

成隊踢得最好係佢

明明成場波計晒兩隊最有威脅性係佢

下半場踢得幾好

Son踢到咁都鬧

真 好撚勁 世界級球員
希望佢可以離開熱狗

講真22個人佢同vvd艾達臣算踢得最好

狗既仔咪又係狗仔一隻

佢好多球都想自己嚟
冇乜望過隊友
不過班隊友廢撚到咁
換轉係我都唔撚望

Kane alli

下半場望少左啲垃圾隊友即刻幾有威脅

Kane MVP

賽馬會傑志中心挑戰盃呢？

成隊都垃圾咪顯得佢勁

binc 忽然球迷